[
    {
        "randomId": 194
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ishongashonga nagutera ikikakika nagutera akantu kaba iwanyu wakemenya nkaguhemba",
            "option_1": "Umwobo mu nzira",
            "option_2": "Urushishi ku igufa",
            "option_3": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_4": "Ishenyi n'intorezo",
            "correct_answer": "Ishenyi n'intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutega icyatanze abazungu kwambara ingofero",
            "option_1": "Uruhu rw'intama",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Inzira",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirimbakweri",
            "option_1": "Gutsika uruzi",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Umutsima n'inyama",
            "option_4": "Amabyi y'umushumba",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bwiza bupfuye ubusa",
            "option_1": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_2": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_3": "Inzoga",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Uruhu rw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'ibyanwa",
            "option_1": "Ifuni mu mabuye",
            "option_2": "Umwungu",
            "option_3": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_4": "Igicaniro; igisabo",
            "correct_answer": "Umwungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutinda mu idadi Rutebuka mu iteme bwakweye Dede!",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Akazi mu nzira",
            "option_4": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "correct_answer": "Ibijumaba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Urufunzo",
            "option_3": "Umugore uhetse",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshoye mukara nkura mweru",
            "option_1": "Amamera n'ifu",
            "option_2": "Inyabutongo",
            "option_3": "Akishywa mu rutoki",
            "option_4": "Igitabo cy'umusoro",
            "correct_answer": "Amamera n'ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvugirije ingoma ikuzimu abaribi musozi barayumva",
            "option_1": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_2": "Agakono k'impengeri",
            "option_3": "Umwobo mu nzira",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Agakono k'impengeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Cyatanze umuzungu kwambara karavati",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Umununi ku itabi",
            "option_4": "Igikobwa kibi",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    }
]